恭賀中國口交部再次被金仔口爆

真係要唱返首支那國歌興祝下